台灣都無肺炎個案好耐，大粒墨仲未去自首？

立法會議員應該問下林奠，當初又話好趕急，依家當無事？

美國制裁香港，無心情，唔去住

驚自己傳過去台灣掛
總之遲啲先啦

佳仔仲唔走一陣被國安法送上大陸

佳哥今日心情好撚曵

無心情，唔去住